左邊好打啲定右邊好打啲？

藍色定紅色

樓豬好打啲

左邊仲微笑緊

唔知做乜鳩笑到停唔到

有餘力 右邊搶攻消耗更多體力 攻勢一停 左邊一拳KO

同意 右邊好似好辛苦

試探

交戰

嚟個慢鏡睇下

雖然兩方出拳次數都一樣，
但可以好明顯睇到紅有幾次都成功格擋藍嘅拳
而且藍嘅拳幾乎埋唔到紅身，但紅就埋到身不突止仲係針住要害嚟打

照我睇應該係紅比較有優勢

痴線post

耐力戰

連狗打交game有我諗

Next round

贏
#TeamCap

好明顯係藍狗勝

打我吖笨

win

winner

Lm

雙方試探緊對方實力

ching 笑點好低
平時一定好開心 易滿足

望住左10分鐘終於有結果

打個和啦, super

紅狗好廢 擋唔到膠

feel到又有新彩蛋

高汁

笑到停唔到

打和!super!!!

屌你成個post都係狗

右邊手長啲。 左邊輸

打足廿一分鐘就會分勝負
唔好俾個moon熄/轉畫面
唔係就會重頭計過

樓豬

梗係左邊啦，又識用又識用 ,右邊淨係識派膠

睇左五分鐘
最尾係紅色嬴左

好明顯藍就強顏歡笑啦
只係輸狗唔輸陣嘅策略
有姿勢冇實際
唔信你睇多次喇

以為係犀牛vs河馬圖

好鍾意呢d on9 post

連登應該冇人識佢啦